文革前政府就係容許d教師殘害學生

當年文革,其實政府做左好多野令學生有理由去報仇